戰場上的快樂聖誕入面坂本龍一有無鐘意大衛寶兒?

係同性愛定純欣賞?

我理解係特殊既環境下 佢被個外表思想同自己有好大差異既人吸引

我理解都係咁
不過想知劇本入面呢種吸引係咪supposed為同性愛

其實聽埋Forbidden Colours就明白坂本係鍾意David Bowie

兩樣都有，大愛同個人感情既小愛

聽左ost好耐都唔知有歌詞版
咁睇真係清楚好多

大愛好似形容Bowie貼切啲?
當眾錫龍一令佢崩潰救班囚友
本來佢唔肯為左個人榮耀去拒降 / 同龍一決鬥, 用呢種"懦弱"同武士道精神對比
去到呢段先睇到佢可以為大群自我犧牲

呢套戲可能因為日本人拍英文片, 第一次睇我覺得啲情節同對白好生硬
之後返睇先覺得啲感情描寫好犀利, 仲有配樂真係好夾

好難聽㗎

有歌詞版真係好難聽喎，經典大晒？

我覺得有

坂本龍一真係一個天才嚟
由Ymo到單飛，佢玩咩genre嘅音樂都玩到咁top，先外國人都佩服

Lawrence
Merry Christmas
Merry Christmas Mr Lawrence

我都係鐘意純音樂版多啲

配樂經典仲有末代皇帝 坂本龍一+David Byrne

Bowie刑場錫坂本龍一
坂本龍一剪Bowie頭髮farewell
結尾
呢三段都好催淚

仲有個陣時北野武未面癱仲識得笑

不過成套戲最sad都係回憶佢細佬個段

識春David Sylvian 啲vibes 你哋唔識欣賞

咁你慢慢

冇品味